係香港地練大隻係咪特別難

1.香港餐廳煮野多數多味精又重口味

2.gym room 又係全球數一數二貴

3.香港人娛樂多 搞到專心唔到

4.工時又長 多數返六日十個鐘 收工食餐飯都要訓

5. 諗到再講

冇心做乜都難

咁大隻全部都係黑警臥底

走胡cfu到走轉再講

所以香港班警察真係勁 好多都好大隻

因為你無俾d掙扎

做地盤咪得 工作當做gym

我睇好多前線都好瘦

點同... 個胸個背個膊真係要操出黎先有

做幾下掌上壓就得

基因問題
有D FD冇做開GYM D肌肉都好發達
又識有一個比晒錢報GYM堂飲晒奶都唔生肉

香港人基因9成差 唔操個d多數難民肌好偏

5. 大隻佬會容易被私鳥

覺唔覺西餐營養真係屌打咗中菜

飲茶極唔健康 一d蛋白質都無

N賓bulk到仆街

其實唔難

普通大隻好易練囉如果專業玩線條就度度都難既

鬼佬食扒+意粉熱量加蛋白質都屌打晒

佢之前係大陸當兵

淨係肌肥大 其實唔難

係 外國人 日日食好多蛋白質

返工打波 健身 唔大隻都難

1. 香港餐廳種類多 食野方便

2. 康文署 $180 一個月

3. 個人問題

4. 政府體育館全香港都有 食飯/放工附近快做30分鐘
絕對可以

5. 我每日都會抽時間做 每次30到40分鐘
但一個星期做五到六日 維持左八年 我覺得健身最緊要有恆心

去公園練已經唔使去做GYM

香港好多都練都腫曬 成日話bulk 緊 但成年都係咁

練來做乜
諗下點搵錢好過

盡力了 無計

唔係難係你懶

1. 種類多 但好多都係無營養既餐呢 去西餐一定貴

2 康文比狗做 機少 根本練唔到大隻

3 全港人都係咁嫁

4. 30 分鐘想大隻？...

5 講緊變大隻佬

再對比班前線...

我見好多唔係上緊磅 根本就無減過 雖然d肉係實 但好撚7 同大隻差好遠

為民主

體脂太高 減唔到

點會減唔到 ....

衰啲講，去七仔叮隻雞比，飲兩杯奶都得啦

再講康文署係機少，但唔代表練唔到嘢

邊個位發力，邊個位肌肉受壓力，大腦係可以控制

大把人淨係一對啞鈴已經玩晒全身

有基本器材已經可以練得到嘢

好簡單答你， 30分鐘已經夠，如果你刺激得「到位」
勤力同集中

飲食掛

大部分香港人每日都食唔夠
唔好講protein, carbs都唔夠
朝早未必食，下奏食個常餐，晚飯求其一碗飯幾條菜少少肉
唔好講生肌肉，maintain本身肌肉都難

屋企樓下會所咪有gym room

請真飲食就算自己煮 價錢同時間都同外國爭好遠 去康文署仲要同班師兄爭機用 30分鐘真心到喉唔到肺

講真，肯比500-600 好多間都夠比月費，圍起都唔使一日人工

人懶，即使唔使錢你最多咪去頭幾次，之後都唔會有心去

30分鐘有起碼10分鐘係等

我住駿洋邨

難d 佢地霸半日

條友仲話我地搵藉口， 一睇就知未出過國

留意咗幾個post 樓主開post講gym既野其實好中

操唔難食夠先難
同埋依我觀察多數瘦仔腸胃都有問題

其實以前有啲紀律部隊朋友都話
喺入面冇乜嘢做...好得閒...就會去做下尖舉下鐵...
自然就大隻啲

係 港燦

政治呢

依家練大隻會比人拉, 不了

國師level

食2啖就想嘔啦

康文署 有3種機係極少人做

大脾腳機

引體上升

啞鈴

練腹機

一星期去5日
我唔信 搵一日練胸 搵一日練背會練唔到囉

Day1 練大比 深蹲+二頭+三頭

Day 2 練胸

Day 3 練大比 + 後腰 + 肩

Day 4 練背

Day 5 練腹+二頭/三頭/自選

我真係唔知有幾難練到野懶就懶

30分鐘點做到大隻嘅效果
仲要歸根究底係工時長， 老細叫你開ot已經練唔到

同意3,4

但其實如果真心好想做到，所有野都唔係藉口

我係佢學生

講真 啞鈴bench 又少 又細個場 根本無時間做

要開ot已經練唔到

係 可能收6點o 到8點都唔洗做啦

之前外國操 開24小時都係百五蚊 上面班傻鳩仲吹奏康文署

外國不嬲平 同埋好多人都有join 地方又大

冇計香港咁撚細
大場又多pt

好多好垃圾

真，唔係話香港練唔到，係得，但個難道會高好多
中學幾個瘦底fd 過左外國讀書幾年，翻到黎唔係大隻都係鋼條
根本成個生活作息，多空餘時間，文化，gym房，飲食等等問題導致

所以話真係難 好多外國人都有胸肌 香港 十個除衫1 個都未必有

2 呢句真

同意

咁食到日本相撲選手咁得唔得?

上面話出嚟做嘢冇時間操 但出嚟做嘢即係有收入
做康文都180 右多少少錢去24小時操都唔俾 仲話冇時間？

至於食 大把protein supplement 大把即食雞胸當正餐又得

講到尾都係錢同心態問題

我覺得係食嗰方面最麻煩
價錢嚟講 一個月500都仲係可接受範圍
做多咗gym就會成日想去做(專唔專心個問題唔大)
做gym又唔係要日日做嘅 做嗰陣勤力啲 都會有成果

錢問題已經好大啦日日雞胸+貴gym room加埋都幾千蚊
工時又長 每日都做得半粒鐘 訓又訓唔到8粒鐘

之前24/7 post有條gym撚鳩up當秘笈，話外國gym room一星期收費=香港gym room一個月收費

一對dumbbells + bodyweight training其實有排玩
原因應該係懶

講真24 小時 唔通真係日日收工12am後去做咩 唔洗訓咩 加上香港買雞胸貴到

外國好平 百幾蚊左右 又大

我外國做百五蚊疫情關係幾個月冇返去見咁平都費事cut左佢

30蚊得嗰少少雞胸都唔夠半日蛋白質
外國廿蚊食到嘔

2,3,4絕對係啦, 放工都夜啦
食完飯沖完涼, 唔洗陪女都要打機啦
經常有其他活動(例如運動/唱歌/聚會呢啲)更加冇時間
當你唔係屋企會所做gym嘅話, 淨係搭車出去
你1來1回最少都用你半粒鐘, 車錢呢?
香港人有冇錢都要扮儲錢扮有計劃架啦
有啲人麵包做lunch都唔捨得食
當車錢唔係錢, 唔計出面啲gym公司
講緊YMCA呢啲都要收會費啦
邊有多餘錢

時間又冇, 錢又要儲
做咩gym啫, 返屋企做愛啦

真係想練
自己喺屋企日日瘋狂做1千下掌上壓
500下引體上升, 3千下sit-up
再買個幾十KG啞鈴一日舉返3千下
想唔大隻都難啦屌

講到尾咪又係因為你窮 唔捨得洗錢

我簡簡單單去 24小時gym room 自己做

幾時想做都得

六點起渣車去做，勁少人 做super set 都得

做到到九點沖涼番工

一日飲兩包Mars

收工自己煮雞胸 意粉 牛排 三文魚果啲

日日都食夠蛋白質

其實條件上好齊，

最難係恆心姐

咪咁撚多借口啦

岩呀 所以錯既係世界 關我撚事

訓覺都要啦 事實香港練大隻係比外國難 一來環境 二來基因 你係要死講易

我成日講真係練到大隻 係香港難 d人就誤會為無運動習慣 一日去30 分鐘想大隻？ 起碼個半鐘啦要

冇負重做幾多下掌手壓都只會變鋼條

咪on9啦 係你好彩你有錢
外國係收銀都買得蛋白質食物 做得起24小時gym 香港養架車幾難呀講風涼說話

你肉酸到， 淨係公時長你已經駁唔到啦

覺唔覺香港便利店冇energy bar買勁on9

個背真係要負重 個胸正係做掌上握會唔夠厚 佢地誤會左有少少線條就叫大隻 根本講緊外國佬個種 你睇香港足球員 同 外國都差得遠啦

有心操一對啞鈴喺屋企已經攪掂

覺 但公道講energy bar呢啲就外國都唔平 但雞肉外國平一倍有多

要上網訂 人地台灣7-11 都勁多雞胸買 又唔貴又有齊營養成份 香港又貴又細舊

呢啲係講緊fit姐，要bulk到大隻屋企點做到

講緊變大隻呀 係美國隊長個種呀大佬 屋企操到？ ...

佢地將fit 同大隻 搞錯曬

所以話根本香港就唔適合做gym 樓上班弱智仔以為鋼條就係大隻連基本concept都冇扮晒專家

外國買雞胸幾錢

台灣好似港幣8蚊 都有塊 外國唔知

外國gym room班黑人10個有7個都bulk到仆街，手臂20寸起跳，唔講基因 周邊文代配套都爭好遠， 樓上班友練到14寸臂圍扮晒專家judge人懶，又話樓主瀨香港做唔到gym

仲話24 小時gym好方便 一晚半晚就會半夜去 平時點會呀 唔通一星期操兩三日30 分鐘會大隻咩

人地可以用肉做main course
中菜餐餐粥粉麵飯

死都唔肯減脂，一句bulk緊就係度呃自己

英國3,4磅有600定800g純雞胸，百佳30蚊得一塊仔

佢地話我懶既 都未必有我手臂粗 多餘

外國買雞食都平好多

外國講緊返9點至4點 大把時間畀你瞓覺修補肌肉 香港勁多人返10個鐘 樓上班撚樣勁離地

其實唔係比賽個班 都係慢慢bulk 一日食足三餐 食夠蛋白質 慢慢都會大隻左 不過香港好多根本無減過

同埋好多地方有雞胸即食買

又唔好咁講 香港人唔夠大隻，但食中餐屈長命

六日子入黎反映下啦

而家仲正,返通宵啲狗晚晚打機
咁就400k 一年

友蛇跟開班黑鬼操

佢玩開韓式gym room

以家ot補鐘唔補錢嫁

見到3. 唔識你都對你印象好差
咁都講得出

根本香港文化就on9，余德丞呢啲都比港女吹到係大隻仔佢去到外國都係著S碼

佢個排腹肌係難民肌 個胸又撚偏 一d厚度都無

黑鬼閒閒地蹲三四餅點跟

香港多數餅半 兩餅

無阻今年人工高,嘢又無以前咁多但人工高過以前,
返工又輕鬆嘆冷氣就放工

上面班撚樣話有心做屋企做都得

分分工都有閪野嫁啦 你未做過唔知姐

有腹肌=大隻
上面班友唔敢駁啦

拎包米蹲？

跑馬拉松個班佢地覺得好大隻

拎兩桶水都係夠熱身

香港水費貴

淨係工時長都夠收皮

返觀塘個班 每日用多人地3 個鐘

觀塘啲巴士勁閪

有你喺到仲唔閪咩

抵放

6.半收工，搭車番屋企買埋外賣都7.半，食完抖完9.出去做，做到10.零，番到屋企當10.半，已經唔敢飲protein shake 了，太夜飲實屙幾次夜尿，結果沖完涼玩陣電話已經要訓教了

食到肥腫難分，但叫佢拎少少嘢都唔肯，講真好撚垃圾

我屌你老母閪, 我點撚樣扮專家啊?
我意思係大部分人冇時間, 寧願喺屋企做下workout啫
負重負重, 屌你老母啊, 我唔撚柒係講咗買啞鈴?
買個啞鈴返嚟擺? 話知你哋點撚樣啦
而加我就好撚大隻, 唔鋸就出嚟隻揪
我就話比你知乜鳩嘢係大隻啊撚樣

正常大隻gym撚都勁謙虛 師兄前師兄後咁 你咁冇禮貌似係鋼條班大隻

返工打人
收工打老婆打仔打同事

咁撚惡死似黑警

唔好話雞肉
係外國超市買塊牛排=香港雞胸價

樓主諗得太複雜
香港人生命只有返工，所以
份工需要體能>大隻
份工唔需要體能>唔大隻

呢啲警隊嘅害群之馬黎

練大隻好肉酸 不了

唔記得轉ac？